人會唔會暈到死

姐係類似玩氹氹轉，你好暈好辛苦 但一直轉唔停 最後會唔會死

有冇人知